其實使嘜貢麻煩，牙joe買咗LIHKG米得

甘米個個刀happy lor😁

叻到

系(^_^メ) 駁吾刀😬

樓豬好波

咁姐係逼人番高登姐

系

支持牙糟

G持😘😘

不如支持牙joe既手足一齊課金🤑

點解唔係我地donate比Lihkg 然後買撚起成個高登佢 咁就可以叫返自己做高登仔

牙joe有錢定LIHKG有錢牙😑

你當禾地窮撚牙=_=

It仔咁撚低賤都唔撚請個好嘅，就知係孤寒種啦，撚會買咩

樓豬講得好

岩牙

跟住連子又起個新壇
真係賺到笑丫😏

Ching講得好！

😂

牙joe摺左高登一齊上lihkg仲方便啦

你諗到既野牙joe諗到
甚至乎你諗唔到既野牙joe都會諗到
ceo做野唔撚洗你教!

條廢柴就算啦 都唔知係咩令到佢可以捱到今日

🙇🙇🙇🙇🙇

識講翻人話🤔🤔🤔

五百萬 加公開道歉